就算比班藍屍買到消毒酒精又點 都唔撚用

個藍屍小粉紅話 “我都無菌唔用”
我屌啦

果頭叫啲仔女親戚朋友冚家去搶口罩搶消毒酒精搶晒啲野
呢頭公司有得用又話自己無菌唔用
衛生意識奇差
唔戴罩又勁咳
又不停話自己咳係無事無事

同支狗一樣 出晒事都話沒事儿

樓主分化撚

Yes i am